[推到完場] 曼聯 vs 利物浦 2

屌你老母利物浦！

下半場利記必勝

摩狗山狗羊LLK掃進棺材

俾阿妹副計麥湯oK?

等睇B仔再屌細緊

屌撚埋樂視
屌你老母搞到要搵link睇

好驚反cup

屌你老母利狗

再係咁 季尾妹交換kroos

mctom年齡黎講心態真係幾好 贏緊仲咁專注

睇唔到佢屌細緊
有無人有gif

懦夫雲今晚又要比人炸 要去IG啦

已經幾個月無合埋過個口

個死老豆樣

臭猁🐶

有無人 cap到拜利斯丹轉身

Mata d無球走動不得了

半場順手閂咗留言去啦

Gogogo

配合埋跑去和合石張圖

放心一陣B仔應該會再屌佢
（雖然唔想再見到失誤）

salah連葎羊都贏唔到

daddy一縮太後 就奶野多

果下型 但偏偏最後一下比人搶左個波

60分鐘就縮放心

平安jones ready

山 唔夠快

死球輸晒

死球都仲係守得麻麻

沙拿換邊換咗去皇馬呀

後衛仲要加分

撚羊

希望唔好咁早就死守，唔係就有排捱

鬥跑個個張伯倫來 正常都輸

死球都放人禁區頂射遲早出事

羊真係炸彈

啲死球守得好差

又係bailly

屌你老母叫春去第二度啦

痢

而家比利攻都正路 個勢去曬人度

最怕要打反擊打45分鐘

縮得太後啦

小心雲狗克頭鎚

羊呢下吹都得

羊呢下輸12碼真係無得拗

有左呢下痢又可以嗌4424

場波九十分鐘唔係九個字呀大帝們

頂你呀

講波佬講得幾好
沙拿呢球真係君子
比著熱狗即卡插水隨時12碼

L6狗黎

又俾人話4424啦

屌你老母呀懦夫難

痴撚線洛夫狗

洛夫雲又想殺人

On9咁撞落個頸位

屌你老母懦夫雲

仆街l6 mma

扺佢俾lkk撚

熱狗個隻拳王狗囉 賓周都露埋出黎比人影

叫班猁狗打乒乓球啦

屌你懦夫雲

人地比m俾人拉推撞都繼續望波去

我地班身價王就

屌你老母 殺人呀？

講波幾條臭痢狗

羊掂下沙拿就12碼

懦夫呢野就話無心

屎波次次都跟唔到VVD

lkk又頂贏

邊個咁有心機負皮

發覺會個回覆都有1個負評
班猁真係得閒

冇心用手踭去？

mane今場廢到

負皮條乞衣現真身啦唔撚係笠水呀

係咪script嚟
一回完就-1

羊

咪由得人講囉，2比0

屌

懦夫暈屌你老母

Mon post 狗猁!

拜利真係

收猁皮

被撚狗

一開波都懶中立，而家開始現型

手球
4424confirmed

猁榮基

4424

呢下有排講

你老味你下場變大熱一定無影

屌你老母山齊士好撚廢

傻閪，華西縮左手，唔吹正常

唉山狗又開始瘋狂吊波

手球

明黑鳩你

主場雞

你真係盲
縮左手都講得出口

睇黎要park大巴了

縮左手咁又點 個波改變方向得好勁

一直泊緊

今場對中堅正到

好明顯波中手啦

猁狗準備全面進場..

盲你老母，華西隻手張開定向身後阿

山狗
我福個帽

輸波就4424㗎啦，

比福入左啦

4隻腳 唔計

贏波都要潛了

山狗傻撚咗？斬去邊呀屌

岩啦，繼續9猜

比褔就有了

即討多on9
我終於信了

無人話球例有波打手 只係大戰 球証唔敢吹

咁猁狗應該未輸過12碼

恭喜各位猁，呢球手球當3分
猁贏3-2

控返波拉返慢先....唔好俾猁狗控制節奏

大巴+拖波9猜先係架ma

佢真心on鳩
好唔夾個team

比妹都一定咁做

福仔條自家路話過就過

大佬寧打狗

熱血屎波0

聽落又合理

屎波好波

成個掉開

咪撚on9,華西隻手縮向身後又唔係張開，所以唔吹合理

打佢老母 鬥多黑鳩

山狗想點

明顯有心鋤落去

泊大巴到完場

bailly好穩

比斜都算 屌佢斬到就出界做乜撚

算啦依家3-2緊
我地要追

換lin未

lallana終於剪返型個頭

全世界都迫害猁

麥湯

麥湯真心幾好

山狗高番5cm會好唔同
條腿短左少少

唔好放軟手腳

會失波

型翻好撚多

虐蓄,狗撚到

打波唔用腦淨係做跑狗都無用架啦

換馬達或者山狗 出爆炸or 卡神

靚仔呀

一嘢fing佢落地。。

靚湯

終於約到髮形師

換撚走山9啦

都唔撚知有咩用，防又唔撚得，反攻又唔撚得

山

山狗

山狗做咩事

正常都唔吹啦
隻手都冇大動作
咁都吹就真係黑哨啦

福小心啲
又foul

出lin都好過佢

拖時間

山神

樓豬正ON9

班即討撚仲要咬定4424 真係on9

發覺痢狗個post推得好快 痢狗

擋開波 都做得出 想唔踢咪講

佢第一道防守線wor
走好多啦

沙拿嚴重死左
下下cut in

大巴黎了

個心喺皇馬

Lalala 撞落屎波到

拜利出翻黎 勁幾撚多

如果出返文尼 羊真係搞唔撚掂

利狗準備又話我地4424

用lin都得啦洗撚用佢？咁撚高人工

換lin 助守反攻好過啦

大巴未

反山既人數下山拉開左幾多隻猁先啦

福你開始無貨派，lin in

仲要會返嚟防守

B仔。。

拜利自爆

2比1比人禁到

要場場三四球 一過幾先得

一陣linlin入黎補多一球

老烏

入得靚到

又要比po 燈

屌 ON9

屌..拜利做乜撚..

Diu又無左cs

傷埋

又自爆

都好高難度

拍巴士啦

傷撚埋

DDG慘

傷埋=.=

屌 死守親都無好結果

..

又俾大家燈到

ON9

入完波就傷

仲話拜利勁

拜利唔好呀

唉4-2了

On9

Ddg ：又玩9我

屌你老味 拜利做乜鳩呀

傷鳩埋

白Lin

靚到做金球都得

關咩事

話撚左屌你老味

靚撚到

力架都真係弱智

抵死啦 次次縮比人禁屌一定失嫁啦

shit

換哂3個入黎守啦

屌你妹

打一場又傷一排

戇鳩

喊出黎，B仔一爆就傷埋

爆炸

要反杯了

拉到大筋？

讚壞

輸貪心 唔想輸角球點知烏龍

仲要走場

Ddg 都差啲救到

20分鐘平安鐘

燈味開始農.....

niga真係無撚腦

下

又傷
DLLM

唔好hamstring please

仲要自轉咁爆

幾勁都冇用
踢兩場又傷
玻璃到咁
一早講過要掃中堅

跑過咗

你睇波淨係睇一球？ 係你縮翻入你老母個西到

拜利啲防守好怪，特別係啲動作

似係

咁撚樣俾人追返拜利冇得原諒

唔好傷呀

廢隊

我爆描撚準備

怪唔落拜利
有危險了 傷左拜利

鬼 確認

諗起細梅呢個走場狗 自爆親都扮傷 笑死

動作令我諗起NANI

右腳輸角球咪算

拍好大巴呀

好似都唔係第1次復出個場即傷出

贏緊兩球 唔肯輸角 老烏再整傷自己

落到個下咬到

ankle injury

ddg快啲走啦

唉輸果球如果係華西追文尼可能block到個出波 但mctom包左落去繼續追埋 文尼加速果下贏哂

B仔用生命踢波

屌比ederson追到喇屌

拗柴？

屌一早要出爆炸搶中場啦

拜利點都要頂硬上 唔係賽後一定俾摩佬怪

屌笑撚死
OG仲要傷埋

又有得睇白lin

換走福正路
驚紅

老烏到傷埋
又要出白LIN

話時話ddg呢球咁都有反應真係算係咁

4個字平安鐘

無事?

唉福無得hattrick

走場狗

身位撘救好多 班痢拍埋去無一個撞得郁

福爆

呢下真係柒到盡頭

唉
一傷又唔知要休息幾耐了
依家仲比人追番一球

差少少救到

呢場買咗和, 猁快d再入多粒啦

屌乜撚嘢成班盲反

竟然收福
以為係馬達

拉SHIT 換爆..

因間爆踢幾分鐘又傷

應該咬一咬 冇挍柴

屌 又大巴 成個下半場都俾人壓

驚紅 下個應該馬達

出LIN味

其實反擊都有d睇頭 無奈真係驚

玻璃同傷追人真係好慘，每次踢場好波就傷

唔該頂多20分鐘 唔想又出醜

我都呆咗咁都有反應

有牌起身
又俾人禁住打 好易再食牌

守都唔係波都唔要咁守

繼續俾人㩒屌再失多球

lkk個球直程救埋 仲癲過呢下啦

爆炸係咪好耐都冇出過

呢20分鐘應該禁爆平安鐘

爆炸個頭係咪唔同左？

Ricky 又費綿奴

換埋山狗出多過防好過啦

好撚ON9

出廢拉泥
正式大巴開始

而家就真係危啦
冇b仔得一球領先仲要縮

屌上半場好地地咁唔得既摩佬

力架

出返黎啦

d laker 好心唔好死頂又因小失大啦屌

因為ddg已經信唔過自己隊友

仲未換走拜利

黑b頭先果個點解係都要用左腳清波
完全唔岩腳

0-8 c

利榮基開始上腦

發覺最大嘅敵人都係自己友

上半場利柒把握到啫

傷真係好換
有一場就係衰屎波寧傷左追唔到

佢信門前成日有7-8個都係射佢門

好地地 唔得既 下半場都唔知做乜春

LKK

無傷就唔好換啦 本身係守得幾好

渣古力架

兒家怕佢再傷

27%控球

以為佢特登急停

摩式防守

華西做乜撚野呀

個下半場西到

會唔會太早唔要控球權？

華西黎喎

Ddg心諗家賊難防

agger

華西

山狗呢球好波呀

真

收到風買左50皮角小...

今季有一場細緊又係傷，冇出到去，之後死球真係輸佢

清得好

費sir坐陣

爆炸出黎好唔夾

怨婦s: 4424 confirm

我費緊張到

爆炸頭跑唔起咁

爆個心口

山狗呢球差小小 夾耐啲可能會比到

爆好似阻住自己友

不嬲識跳唔識跑 on9

出嚟都頂唔洗波
利申 迷爆

今場馬迪斷左幾多腳

仲有十五分鐘點解要咁樣踼

未試過咁想lin落黎
要lin換mata喇

如果係拉豬可能又cup,大位收死

馬迪求下你咪撚再帶波 妹妹下

佢係咁

下半場呢啲摩式龜縮真係想費sir心臟病咩

練心臟

狼撚到

練下老費心臟

健身健心

成個下半場柒成咁 贏左俾猁串

不嬲都係咁踢

thats why bobby sir 唔黎睇

棵樹又護得幾勁

牌都無張？

下下飛埋去剷

pogba傷?

完場仲要捉老費隊酒
大家明

新不死人

痴線

衰在冇咩幾多場係比到人信心佢地係守得住呢

不嬲拍巴士啦, 又唔係第一日睇摩

屌你呀 咁都唔趕高普走

Lovren死人咩

Dllm兩下都冇野？

懦夫雲痴撚線

兩下唔中人都冇牌
好野

踼撚死人咩

黃都無

兩下都唔中波 有冇再柒啲

DLLMCH咁都唔紅?

第一下已經黃 第二下黎多張

Chi Lun Sin

對面標掣

大心臟 踢成點 一放工就見到獌比人屌粒
係咪泊緊巴士

睇爆

高普屈機 咁都唔使出場

我屌你老母呀懦夫雲同球證

點解會無牌

對攻

On9咁都冇牌

我拜

B son good

痴線咁都冇牌

高普鬧緊邊個？

佢上半場已經想殺人 on9

mctom定撚到

摩狗咁屌球證起碼停3場

激情大撚哂

摩佬既話出左場啦

屌.反cup徵兆

球證業餘到

猁狗仔有特權

睇數據好似比人屌緊 無反擊力

高普=熱血
摩佬=無品ok?

又block假分爆閘狗

就係因為唔係daddy

屌你老母

Show Blocked User - 淝絲大隻

呢場球証鬆手 兩邊本來大把牌

爆又救一球

熱同利不如去打mma 啦屌

( Show Blocked User - 淝絲大隻 )

費明奴呢球唔後腳直接要左球波就輸得

上連登仲要扮件垃圾

屌你老母利狗死返出去啦

美禮好波

原來曼今場3射2中

依3分食硬痢老母 聽日好自豪咁着曼先

要換馬達了
死守

睇死實守唔撚住

lin

費蘭尼防守好勁

爆身位max

我LIN了

廢隊有幾多血同幾多防?

沙拿好波

仆街，死黑哨

你確定自己曼迷？

美斯要入黎啦

點賣得爆炸呀

mma 利差熱狗幾班

lin！

不過山打大巴波又幾岩踢

有LIN唔驚啦

LIN

高普學上星期摩佬

終於有角

244

食撚柒痢老母

lin絕殺吧

阿爆d粗野救左好多下

messi lingard

爆炸頭亞咋到呢

lin 來了

2:2！
沙拿！

守住呀

liniesta

比個機會我迷Lin好嘛

點解咁撚多傻閪

山出番波靚波 我唔屌佢了

又block

blocked dllm

怨婦愛幻想

輸波輸撚到傻撚左

( Show Blocked User - pop子 )

利狗輸到要入黎搞事

隻抽喇

細緊唔好又死頂

打交

怨婦 痢世界第一

蘇蘭基

我獌！

山狗個熱血真係唔係講少

咁樣拖下補時耐啲重恐怖

沙拿留力踢歐冠？

Lin快d絕殺啦

中袋？

作都作好啲啦
沙拿今場咁廢入乜撚嘢波

細緊都踢無人性

屌你個邊話有三球十二碼無俾喎話黑哨喎笑撚到我

佢地彈琴片真係每晚丁一丁

打西記得白lin一個中堅用

真係嚇鳩死我
明明無

史波寧撚狗撚到😂😂😂

Lin=messi

山下半場真係屌唔落 跑好多

山狗好波

踢親細細緊

係咁要爆炸頭打邊

點解成日放直線俾爆追

收爹啦 識話人唔識話自己利狗

黑豹出場

班利狗急撚到

岩岩呢下要讚

唔緊要啦 激撚死佢地最好

山狗個下撚狗

可能放佢落角球旗想

竟然咁遲先換走mata 依個形勢

好緊張

護波幾好

下半場開始好多人屌架喎

點解咁多利狗爆閘

馬達今日踢到88分鐘真係好多

Lin B

MATA好禿

仲快過岩岩落場既雲拿老母

比人攻緊就搬傷

Messi

山狗打守勢波都交到功課

V25 good foul

messe liniesta

贏左咪由得人講囉

如果lin入到波既話…

搞到lin得好少時間表演

右華好彩 咁都走甩

熱血到

平安鐘。。。

平安鐘

華倫西亞靚波

功夫足球

玩角球旗啦 屌

又穿心，evans

踩撚死你班狗

驚唔係驚利攻得好 係驚自己後防自爆

又打狗

點解華西唔對準心口大大力印落去

6分鐘

個平安鐘就撳爆

華西起腳真係幾高下

伊雲斯必殺

穿心腳 打撚死班狗就岩啦

好似比比咁

ddg咁勁唔係冇原因

球證痴撚線

講真 唔係拜利見利咁可憐 送一球俾佢地
利今場真無咩威脅

補6分鐘,傻撚左?

頂埋去

陣間追和我睇你仲笑唔笑得出

黑哨呀屌6分鐘

6分鐘點黎

吊那星 6分鐘有排頂

6mins 平安鐘

撚樣戒左成個月J

補6分鐘平安鐘都爛

屌羊 直奔角球旗啦 仲cup大位

仲有5分鐘

球証買撚左和

拜利+史波掛

6mins on9

羊無晒氣了

考驗心臟功能

5分都算
6分

lkk好癲 又跑贏

高daddy咁勞嘈緊係補多啲

lin絕殺

買重黃就唔會走甩12碼啦

Lkk真係90分鐘都命咁爆得

lin 要求

渣古仲有力爆

麥湯靚直線

渣古仲有氣

LKK又爆速

以為又有100米睇

馬達b個頭又禿左

角球旗啦

衝呀渣古

LKK好勁

跑快一步就可以紅隻狗

球迷嗌緊咩

好似車仔個場

所以其實lkk真係值得專重

又點呀猁榮基
咁撚樣插山狗冇用

好危

好多人

山狗跑到左閘位防守

屌心臟病

2分鐘！

拜!

血肉長城

個龍

屌你老母嚇撚死
好彩文明ON9

拜利

b仔

嘆乜手呀lkk

拜addore

屌你老母差撚D 空門...

嚇死

左右邊都係拜利閘

拜利MOTM啦

拜利痴撚線

頂撚鳩柒住牙!!!!!!!!!!!!

又角

拜利og果球好難怪佢

心藏病

頂撚住

1分鐘！

第一球助攻
第二球就策動攻勢

9樓既觀眾

唔換人曬下時間

salah飛機

應該冇事喇掛

完場

拜利乜撚位都打哂
痴撚線

又角,DLLMCH

沙拿今日俾人守到飛機

大大力

salah

封左唔知幾多球

仆街頂住

大米

個種鬥心真心服

沙拿

出5秒

SALAH笑撚到我痴線

隨便4424

冇樂視睇 無得睇佢個死狗樣

臭鳩猁

完！！

最後呢6分鐘咩陣式都假
兩邊鬥長氣鬥跑

死痢狗

大美

贏猁老母

yesssssssssssssssssssssss

無拜利輸撚左

完

FTTTTTTTTTTTTTTT
我曼又完美撚冇英超既猁狗

今場中堅踢得好

達米安都唔知俾咩樣你好喇

出左五秒

拜利發光咁

山神發夢

兩年冇贏過猁狗啦

射咗上班拿貝

謝拉特heat map完勝達美安

死猁狗

福 出咗

b仔真係好撚勁 希望今場啲傷無事

終於贏猁狗

包辦三球
全取三分好合理

又要問
大米沖唔沖涼？

拜利啦
連波都入埋

應該福 不過b仔真係無得頂

笑到最後

打俾謝拉特問吓

怪錯拜利了

GLORY GLORY MAN UNITED

打到而家先上力咁
頭半季係未真係多左肌肉搞到爆唔起

爆真係換得好

謝拉特:今晚返屋企先沖啦

屌...完場, 2串1第一場已經衰咗

好想入猁post睇賽後彩蛋

費sir笑了

如果費蘭尼爭位吹左十二碼就不得了

球證好波

嚇死咩
btw 沙拿

好似修左身